有冇人個telegram 都用唔到？

唔知點解入到去會不停顯示updating
之後再down過就login唔到

Tg死server

死sever梗係入唔到啦

仆街TG搞咁耐都未搞好 冇得用呀屌你老母

垃圾TG搞到我約唔到女出黎食

上唔到WEB版

same 入唔到 剷左再裝 就收唔到驗證碼
不斷叫我check internet connection

Tg官網error 500

有